### What is this repository for? ###

* Java (JSP & Servlets)-Project met meerdere teams. Agile development, Scrum 
* Code is een team-effort; 
* Ik ben mede-verantwoordelijk voor de gekozen architectuur en 'een deel' van de code